事實證明 早上抗爭真係可以突破樽頸

朝早班港豬們仲返工返學
路面可以rb
地底可以搭鐵
又可以引一大班港奴出來 認住佢地個偽善樣
一個經濟城市
阻止勞動力釋放係最能夠逼令政府跪底
佢地唔肯罷 真香港人就幫佢地罷

重點係 班港豬點都會受到懲罰
成功rb 阻到返工
班狗出來 更加阻到佢地
字係香港人贏 公就係港豬輸

相反 放左工先出動
其實迴響冇咁大
港豬會覺得事不關己
因為佢地眼中 沒有良知 只有利益
咁 我地就由利益入手

我地要令港豬醒吖！

早上抗爭 突破樽頸！！！

當然長遠係成立工會 保護咁多打工仔既權利

應承我 應承所有義士 突破樽頸啦

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list
⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴

：早上抗爭 突破樽頸 盡快成立工會
：繼續做part time香港人 返工比嬲嬲最緊要

大家要認清事實

轉下自己生理時鐘

就有贏既機會

工會好重要

推吖

真
你入左自己果行既工會未

未入快入！

d rb好易比藍屍清

工會 工會

我唔介意早起
覺得好過part time抗爭
想聽日繼續黎明

早睡早起身體好
幫寶寶們教返好個生理時鐘

推

早上大家仲可以打醒十二分精神

哨都哨得清楚d啦

推，工會

但係無左過百手足
比人蓄意謀殺呢

希望西灣河手足冇事

假日市民會自行戒嚴唔出黎,
平日要返工焗住出黎食下tg

工會+黎明行動

清完再起囉

唔緊要

仲可以順便召喚神獸

lets join!!!!
入左未！

起碼都搞佢一個星期
班港豬好快就放棄唔再返工

無撚錯， 好過夜晚多多聲
唔該要番工時間做

之前班狗搞夜晚戒嚴, 跟住夜晚有嘅活動全部都中伏

認同
威力之大係難以想像
至少比夜場好

YES

唔好白費由 612 以黎為我地負出既手足呀

真
係辛苦dd 但成效高
總好過part time損兵折將

要吖

唔好咁夜訓啦

推吖

入左未吖

入左la

成班和理非一邊返工, 一邊等住勇武幫佢地被罷工
自己一分力都唔出

支持

損失點都有....
要記住每人大家平安回家 都係前面有人

但係同樣都會損失既情況下
我會選擇有成放既做法

真

let the world feel pain
只有痛楚 先會令港豬醒

無敵

大推

push

希望長罷，唔使返u

港豬真係社會文明既寄生蟲

拖後腳

個社會唔進步 就係多得呢班豬

岩 就係捉正春袋

工會！！！！

全面升級，全港攬炒，全面焦土。

岩吖

朝早其實都會有 但相對上有利d

同埋一日係冇乜用
政府當打日風

夜晚早啲訓 朝早早起好過

出街返工好危險
所以更加要罷工

朝早可以同班番工撚一齊攬炒

早睡早起乖寶寶

多謝
無論你係和理非定勇武 都要入！

朝早藍屍一樣會出嚟
啲狗放tg要俾佢感受吓

戴耀廷原本個計劃真係一啲都冇錯

講起就嬲
極度偽善

多謝

入左工會未

社會寄生蟲

因為冇能力 先咁中意做奴隸

啱！朝早港鐵無得封站

同感，逼港豬/未反聲既人發聲都係好！就因為佢地要番工，變左仲多人係街，但手足都絕對要一班人行動

所以要工會

SickLeave式罷工/被罷工 唔係上策

入左未！

岩

黎明行動恆常化
RB唔好再用大型物件 改用路釘或者其他便攜物
一擺完即走去第2個spot再擺
咁個政府都幾頭痕

朝早真心有效過夜晚好多
班狗又唔可以亂封路 玩戒嚴

港豬要迫先罷工
香港人係唔面配有班年輕人幫佢地用條命幫佢地
港豬去新彊

繼撚續啦 咪撚俾香港正常運作

主要焦港豬

同意

大學全擺課 可以放假去玩

根本好多人唔想返工

入左！！！！叫多啲人入！！工會好重要

一日唔洗返 第二日又唔洗返既時候 第三日就會覺得都返唔到架啦

真
狗會冇啦啦爆市民頭
仲點返吖

Link plz

重要公路狗鐵塞死哂
班曱甴增援慢好多

有進步空間 大家諗計仔

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

返工撚 係失敗者
世界變成點 都專注返工

我地係慢慢行緊去光明，大家要有定心理準備，呢段時期會最黑暗。

keep住道氣

真，講突破樽頸好過隔離條7頭開po講成功

早上有好多好處
影響經濟層面大好多
撤退方便，入黑撤退好危險

返工勇武
放工和理非

不嬲都係 依家先知？
Btw快啲有工會back up

真

買餸吖拿
食tg啦
食埋中哂tg既菜啦

手足們係時候早睡早起啦

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

你set 我清 我慢慢幫你清

一直都係，但代價好高

火?

事實上早上示威個影響係大好多

講得啱

希望港豬會加入成為手足

朝早佢唔夠膽亂射催淚彈同橡膠子彈
佢根本就分唔到咁大班人係返工定係行動

真槍都開埋啦

便攜物

千祈唔好拎油 釘 波子 石頭吖

你出黎都係make noise 同影響力姐

港豬有得救既

唯有損害到佢利益既時候

聽日繼續ok?

黎明來到要光復這香港原來係咁解

十分認同樓主

之前有個post 話 冬天抗爭 入夜時間會早D
班黑狗會進入瘋狗狀態

而朝早抗爭 一黎 班狗要惡 暗角打人 無咁易

二來可以捲埋班港豬 藍絲入去
令佢地明白 你不找政治 政治也會找上你
最好令到佢地都食到TG 濫捕 先可以令到佢地醒覺

三黎 可以攤喚經濟 迫政府表態

今日黎明行動 証明手足 係朝早行事 都係無問題的

喂啊！唔好喇！我聽日仲要返工架！唔好朝朝搞到大家返唔到工啊，個市會冧架

依家唔係搞亂香港
係撥 亂 反 正！！！！！

Tui

我會將今日人工捐俾星火，絕不食言

玩....
玩咩吖
未贏邊有心情玩

依家係救港吖 唔係玩

幫到罷工方法

1，罷工基金。唔做都有錢藍絲都會唔返
2，學生罷課。學生成本較低起馬應做到8成學生罷課
3，全民RB。和理非都RB佢唔會清得哂

幫佢一把啦

Push

係
其實已經唔需要再理班港豬割唔割,民意點點點
區選撚話要1124前好好睇睇
十有八九當日都會有事發生取消
民意果班仲ON 9, 二百萬都唔撚理,從未聽過和平可以成功
上次連警曱都笑我地"靠你地搞革命死得啦"
美國法案撚,根本果邊成唔成到一箱情願,咪天真啦,政治就係互相妥協,我地籌碼同棄子黎
所以日日搞到社會咁,遲早政府被逼跪

冇錯 反而星期六日出黎被捕嘅手足仲多

聽日要黎明呀

個重點係要拖多啲人落水，抗爭從來目標都係要對社會做最大嘅影響

Agger
堵塞交通 可以令到本身想罷工但係逼住要番工嘅人一齊罷工出嚟抗爭

推！

放tg最好
返工中環精英 港豬一齊受

岩
會慢慢發覺 唔返？ no big deal

手段係搞亂 但實則係令香港重返正途 脫離中共魔掌

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

所以放垃圾，一人一袋

多謝各位的付出
今晚早啲訓

運狗吖拿？

罷工！罷工！

其實冇話唔罷，但要有系統性有組織地長罷

⚠️重要提醒⚠️
如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

今日拉幾多人幾多人中槍，我唔覺得好成功

要啦

首先入左工會先

黎明行動係支線

沈住氣吖

勢 係我地到

寧願你一齊罷工出嚟 連自己友都唔罷 點說服其他人罷呀

so well said

神獸岀動囉

藍絲想清就打左先

等D 朝早去飲茶既藍C廢老睇下班黑狗有幾咁癲
今日都大把廢老食胡椒食TG
又可以幫香港人被擺工
朝早日光日白又少D 黑狗暗行打人

岩
因為未可以叫成功
始終有手足受傷
但起碼係突破樽頸 有新方向

黎明來到！！！

其實2樣都要做

所有遊行要早上做

rb好有用

講得好

真吖

經濟牌好好打
退路又多左街坊保護

win win

真
班港豬無得扮早瞓睇唔到、唔岀街唔關佢事

和勇一體

今朝和理非都出咗黎排隊過天橋啦

男女老幼都有

自己呢邊其實有幾個和理非罷工再扮工
雖然唔係阻到好多

五點啦 五點開波差唔多

加個火魔法

我講左好多次可以試下水泥倒馬路
點解冇人試下

我更唔想有手足受傷
要手足受傷、人肉擋子彈
先搞到返唔到工
真係有血有淚

我一早知
係好多人仲用緊六七月思維
堅持夜晚rb陣地戰

依家咪一個突破囉
要繼續改進

工會 各行各業都成立緊
加入左未？

推 但朝早見到班港豬仲係平行時空等車返工就心灰

黎明來到要光復這香港

咁危險
唔好返工啦

保持身體健康

推黎明行動

代價等同夜晚抗爭

所以要揀個成效更高既黎明行動

神獸都得啦

早上抗爭

真，下次早啲訓，工作日朝早就出去
好過等咩大遊行

真吖

起碼燒到港豬

夜晚佢地真係理撚得你

但朝早佢地避冇可避

至少依家會覺醒，想同好多人都講佢地行得好前，天琦已經係一個例子

但真係見到狗就要即走
目的唔係同狗打
係要阻礙香港經濟

利串: 做學校無罷到工 但今朝用左3個鐘先返到去
表示感覺良好

仲要係平日返工日

班狗可癲到開真槍....
但起碼 記者影得清清楚楚
唔會比手足犧牲得不明不白

btw希望手足冇事...

真係有用

仲有01記者，可能會唔想再做紅媒扮黃

各位手足今晚早啲訓，聽朝再黎過好唔好？

大家都係同行兒女！！！

聽日再黎

想被罷工嘅 咪一齊塞係地鐵囉
隔離個個塞你 你又塞返隔離
你老細9知咩

假日藍絲都話會幫手捉人，朝早要返工，不了

朋友佢公司係網絡廣告好似係公會加

其實，中午都要塞住
如果唔係d人照樣返到工

勿屌。

我既認知同歷史話，罷工要係長時間（唔係幾日或幾個月貨仔）先有效。而根據戰前記錄，香港人試過攪省港大罷工，就算背後有廣州國民政府課金支援，時間超過半年，結果都係失敗

岩呀屌你老味即刻同我轉曬朝早

夜晚早少少

手足重傷我不欲面對
但咁樣對於要真係搞到班離地撚同假中立係好有用

對

心水清
最後一點係重點 被罷工只係前哨戰
到工會成立到 發起到真三罷
政府冇得唔跪

btw有手足被咬架 但其實入夜被咬會更多
所以計cost n benefit 點都好dd既

喂呀
班恐怖分子又亂射野 返工咁危險 唔好返啦

好過3點先開波

爭個罷工集會，好似係，塞完點好

再私鳥埋D嘈生晒嘅廢中港豬, 仲爽

總算有啲改變。。。效果再觀察

曾經好多人都旨意美國人權法通過，特朗普就話香港嘅事希望自己會解決到，所以我地唔可以完全只係集中依靠其中一個方式去抗爭，等人權法通過都只係守株待兔

推，要越嚟越多人呀！

打喇, 仲睇住呀

藍屍廢老先係 攞哂下一代嘅資源再幫個政府屌班後生

咁今日都大把人唔返工出嚟黎明行動啦，我明唔係份份工都可以咁順利咁罷到，但出嚟多一個就真係多一個，做下街坊掩顧都好過冇呀

192X年同2019前香港點比
1個月即跪

推！香港人係要食腦抗爭

銅鑼灣撚表示咁平靜好不安

但好多人都係屌人搞事

之前次次都3,4點先訓
依家早睡早起

罷工=/=唔番工 番工唔做嘢一樣可以癱瘓個社會運作

入夜個個係屋企食花生
朝早先係春袋

以後一定要朝早開波
咁先有最大收益

⚠️三罷聯合陣線速報⚠️
已成立工會（4）：金融、保險、資訊科技、公務員
已交表成立工會（1）：表演藝術界
籌備工會中／有意成立工會（15）：設計界、影音界、市場營銷管理、廣告界、工程界、檢測及認證業、文職及行政人員、製造業、言語治療、牙科界、零售、公關、幼教、合約制非公務員、職業治療
想搞工會但搵唔到手足（3）：教育界、黨鐵、物流

幼教想組工會 聯絡
@vforvendettavvv
@ohohonlyu
@ssssssadnessssss

合約制非公務員 聯絡
@ncsc_hongkongers_addoil

⚠️新界別Group⚠️
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
如有任何現有工會有意參與未來罷工 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

搞完就閃，等狗接力！

繼續罷工

今日黑警明顯唔夠兵力，所以開真槍

日係時候大洗牌

岩
星期六日真係攬炒唔到
但覺得要低調突擊

光猛啲睇都清楚啲啦。
又可以燒埋班港豬。win-win

真係唔洗理啲豬嘅意見。
反正除咗屌佢地唔會有行動。驚西咩。

一星期先有用

應該保持搞一個星期先

真

工會都好重要

今日我見到仲有好多學生on99返學
心諗

好多人會幫你被罷學

交警由今日起都要死全家 記撚住你開槍同電單車

好明顯今朝警狗係一啲辦法都冇，完全係鳩流流。

明明講左好多日今日係三罷朝早會堵路，警狗竟然係一啲部署都冇，食晒屎咁。

我諗冇咩人估到今日塞得仲勁過上次三罷咁多。

個矛盾位係：警狗要驅散清場清rb就一定會阻住人返工，唔清嘅話，各手足就會不斷放rb塞落去。放狗守路又冇用，手足會走到去冇人嘅路去放rb。結果都係塞死晒。況且星期六日已經搞左全日，今朝再黎，好懷疑警狗調唔調到咁多人去晒全港九清rb。

警狗係完全無能為力。

下次警狗一定唔敢輕敵，會諗辦法針對性咁做，各位小心啲

祝手足大步檻過，早日康復
祝眾義士武運昌隆

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山,隨時隨地

agger

地鐵站口
巴士站 都冇乜文宣

可能好危險啦
但係d 人唔係個個都mon 住突發事件

早上抗爭 突發開花係突破樽頸
但手足犧牲好大

靠你地搞革命死得啦

呢句真係好中

唉 要贏吖大家
返工 係幫唔到件事架

你返工搵錢 都係為左有好既生活姐

但現實係 依家比一億你 你都唔會過得好
你買既樓 揸既車 隨時都會比狗射tg

自己諗下啦

突你老母咩
人地日光日天開槍準確無比啦

真....
損失點都有

所以要揀一個損失較少 成效較多既方法！

曱

Okok

定係好似外國罷工咁固定一個星期一日 直至成功

真係有用，最緊要影響到d藍絲中立淺黃，燒到埋身先識諗

黎明行動

心水清

港豬唔可以以理說服 因為佢地眼中冇良知 只有搵食

既然係咁 咁就由呢個打擊面入手

當然呢個唔係上策
但現階段係要做

長遠係有工會支持下既系統性罷工

最好私鳥埋港豬

話比其他區知：天黑收工，明天繼續？

手足要冇事！

都係個句

港豬肯罷工 港人洗乜衝

佢地就係垃圾

扔9佢地啦

恒生指數 27,067.07 -584.07 (-2.11%)

幫推

系統性罷工先係上上策！

推推推

仲有d仆街正義撚

推
朝早搞係真係有效

但老老實實 今日第一次比狗用槍指住自己 好撚驚....

推 好過下午先開波

我去百份百茶餐廳食早餐，佢地話冇麵包選項，因為送唔到黎，證明令到成個香港停頓嘅威力係好大，去到每一個環節

巴打啱啱起身 你發夢咋

你可以咁睇既

但當你諗埋夜晚行動 都一樣有拉人有中槍
而成效又的確係朝早高d

咁你諗法有冇唔同左？

大家都係為件事好
細心諗下就知朝早好好多

起碼唔同夜晚既犧牲 相對 係相對有價值d

但要做既真係要快閃,因為開真槍

即係點

岩吖
夜晚變左狗在暗 危險好多

六月都已經知夜晚高危
我諗唔到有咩理由堅持夜晚 唔轉早上

我諗今日嘅黎明行動係成功嘅
我建議大家可以早啲反去休息
聽日繼續和你塞
日日早上咁搞就贏到

都岩

但夜晚真心高危

想快但係個個都遲到 唔知醒
唔夠人咩都做唔到
可能仲需要俾啲時間大家習慣早起身

唔係遊行

遊行有用既話
六月就贏左啦

當廢青肯早起身

連我自己都驚

平日早上抗爭！

聽朝繼續！ 日日tb日日不合作，睇你政府幾時收皮

只要有心

咩都可以係rb

手足頂撚住

港豬夠薑咪再早d起囉

好波

扮返工

香港人返工第一使命，唔會唔返工

等一班港豬仲活係平衡時空

有出力已經抵讚！！！

太harsh

6點就fit哂

早起身體好

點整

港豬係emotionally driven既......

始終有理念既 係有 但唔可以叫多

工會真係最緊要

黎明來到 要光復這香港
唔係單單歌詞 唔係單單口號
我地要身體力行做出黎

可能佢地係手足扮呢

咁諗會開心d

但其實應該要屌醒佢地

有人中槍仲返工 cls

下一步再阻佢地收工

夠人都係會開槍,有槍就係可以以小勝多
要做就要諗啲方法,
你既目的係x,有咩方法可以最少傷亡最有效地做到x呢

岩吖

仲覺得大遊行有用既

懷疑智商有問題

講得岩！

走得太前

香港最多就係呢啲弱智仔

日夜其實已經冇乜分別 都係鳩拉鳩打
夜晚全都人返晒屋企 前線反而仲危險

推推推 手足真係好叻叻 早起

岩吖
講真 夠薑同狗打既
唔該 唔好硬碰硬 傘陣

而係要捉落單狗

喂但係ching點解唔罷！
做學校更加應該要出一分力！

唔好自我感覺良好
見今日香港人排除萬難都要返到公司
頂多比平時遲左幾個字

真係有用過大遊行
起碼係有成效

多撚到呢

推 今日只係一個開始 希望之後可以更多人罷

01含啦

你得我得

呢個係真 問題係你叫唔叫得到香港人唔返工陪你抗爭

岩吖
比少少智慧
被逼下啦

成功搵到新出路

講老實話,
而家係透過塞路令社會運作癱瘓,唔係罷工
你堅持做既話就要諗吓
有咩方法可以最少傷亡最有效地做到社會運作癱瘓呢

⚠️重要提醒⚠️
如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

肯罷未 淨係識係巴士入面叫

損敵

一定要繼續！
越早越好！

但就係要一set完快閃轉場嘛

只有朝早夠大單 其實都夠做

真吖！

手足一定要平安....
我地唔可以比佢白白受傷

個d 真裝修佬識整
包粉倒落水開始攪
係變硬之前倒落馬路, 個形要高到d 車過唔到
因為已經痴實塊地所以好難清走
理論上某d 黨鐵外露路段都用得

仲召喚神獸,走啦

今日係被三罷

長遠要工會support

咁先岩

一野引哂廢中出來

Be water除咗來去自如，仲要有變化
新方式一定無乜嘢可以招架，加上新聞又有新嘢報
但試多三四次就開始識佈防

我認同

同意開花轉早上
早睡早起身體好

呢個就夜晚同放假都會發生

呢個就係問題喇
咁大風險set rb d藍屍一個唔該就清得走

用火 用核突d既野set得唔得

所以要靠自己去贏

真係突破樽頸
睇美國時間黎開波 一堆senator即刻有反應

岩吖
唔好得個睇字

全部老而不

真吖 多一個真係好多

殺

黎明來到

文職得800幾人

等D仆警甴冇得呃OT

呢班人冇得救

極度短視

真？？

要啦

十點9嗌完就好訓啦

最緊要係
朝早點搞都有一半贏面先
所以急到係咁開槍
支那好驚香港個市收皮

心水清

大大個春袋
恐怖分子咪日日平日都出來囉

啱，朝早行動好過深夜，港豬藍絲夜晚全部返曬屋企瞓覺，朝早行動先可以真正攬炒

真攬炒

真
唔想再有唔值既犧牲

真要用火

示威者都仲係咁斯文

狗 可以幫手塞

打錯字 不要用火

警告你地班暴徒 千祈唔好喺rb整火魔
更加千祈唔好噴黑啲車嘅擋風玻璃

朝早真心唔錯
仲要唔計遲到

想ko上水、粉嶺、大埔，搞掂吐露港同火車就ok

真....
完全估唔到開真槍...

假若冇真槍
今日可以叫成功

俾人抄牌會唔會遲啲俾人拉

夜晚只適合自行組隊搞地下裝修

你地block 到我，我咪同你地一齊玩lo
未過試用驚比人炒

成效：

Dear Students,

In light of the traffic conditions and the Institute’s concern for the safety of our students and staff, all classes, including evening classes, will be cancelled today. Besides, there will be no shuttle bus service in the evening. Having said that, our campuses will remain open during normal operating hours for students and staff who need access to the campuses.

We will post updates to the Institute’s FaceBook page and THEi’s website as appropriate and send bulk email as necessary.

Best regards,

Registry

Technological and Higher Education Institute of Hong Kong (THEi)

Tel: (852) 3890 8000

[UrlBlockedError.aspx]

十分同意
但係唔想日日都有人比人射真槍

我唔係前線手足
但係早頭抗爭, 我一定每日著西裝出來企係馬路同大家堵, 同大家齊上齊落。

蠢人要用來利用

推 肯出黎 肯罷 繼續做好佢

not now

#灣仔
1216 灣仔 堅拿道天橋近紅隧入口5鐵馬, 紅隧北行入口封鎖

岩

由佢地得個屌字
屌完再召喚神獸

從來唔洗介意呢班寄生蟲點諗

其實可以
但要每日檢討同修正

推
心水清

我都覺
遲啲應該會變屠城

推
[痴哂線] 佛教善德英文中學副校長王希賢喺學校想打學生

文宣左就揚啦

唔想狗咁多部署下嘛

其實夜晚同樣犧牲好多.....
既然係咁 點解唔揀個成效高？

岩
佢地眼中只有利益 沒有良知

除非你罷工，係踢中佢春袋（機場物流，公工服務），否則我冇你咁樂觀。

繼續

要啦

班狗開真槍預計唔到。但係經濟攬炒係大成功。加上今朝其實係好唔夠人。但係效果係好好

成績表

致一眾港豬：你醒少少既 今日買跌啦

成立工會先有希望可以贏

私啦
唔洗同佢講廢話

梓樂凌晨俾狗掟落街啦

唔肯付出嘅人搵事不關己嘅犧牲大造文章
冷血加偽善

發夢姐.....
呢d一次生 兩次熟

反擊啦香港人

chain reactionnnn

今日冇人估到交通狗都會開真槍

我指係影響情緒果種。。。
資料庫咁

證明良知可以被喚醒

推呀甴近平

成班寄生蟲

同行兒女一齊加油

咁會變成好眼訓

要令佢地醒吖

光復香港之後 依班港豬要送曬上斷頭台

今日set早得滯 好多手足未開波就俾狗咬

無宣佈停課
成班學生比人夾住返黎
唔返去睇住佢地唔得(小學黎)
加上學校無經濟價值 停唔停都無影響
教協發動又唔同講法

全部都係乖寶寶

呢d經濟動物

有冇咩建議

工會！
入左未！

唔得咪一邊被罷工 一邊工會囉

純粹學術討論,我斷估應該大把物料可以做到效果

早起有成效一定好過parttime抗爭送頭我會早睡早起

好勁

點買

生活習慣
消費文化
意識形態

要係戰爭贏,一定要做到以上既改變

佈防=狗塞路

所以係點都贏架！

下次應該朝早快閃

放尋晚d垃圾
以後日日幫屋企掉垃圾

效果大過六日好多

真.....
所以要揀成效更高既黎明行動

要班傻鳩俾人扑下先會醒，隔住個mon同親身經歷永遠唔同

屎

我ok

ssp人長沙灣人注意

深水埗運動場對出十字路口長沙灣體育館外有大量roleblock材料
聽日可以玩多次
唔好封晒長沙灣道四個路口 好撚大獲個位要散都好易

感謝每一位

認同但係好撚傷

shock therapy

神獸聽到有人屌就會出現，唔使引戰

賣裝修用既五金鋪已經有
如果可以請傳開去

真槍冇人估到

佢係失控 唔係朝早行動既可預判範圍內

同埋 唔太岩聽都要講
一日唔上前/真三罷
一日都唔係齊上齊落
有人罷工 前線唔洗衝

夠薑咪屠
老解到都未驚過喎
況且夠薑屠
香港國際地位即刻玩完

公司有成一半人番唔到工
你地唔好再搞啦
搞足一個月既話真係唔得你地死

最重要係有大量港豬出現街上面
你班狗出TG 未大家一齊食

要開始檢討今日嘅行動

真

要繼續

手足要冇事

屌你老味 好彩無人倒汽油

唔係今日我就返唔到工

班暴徒無人性

今晚要早訓

真

痛苦令人成長

冇錯，你睇到個畫面根本冇可能，亦都唔應該係抆槍

唔好輕敵 只要佢聽日係今日rb嘅位重狗就已經好難玩

日日keep住就好

公會

真

F

pray

希望公會盡快組得成，罷工要大家團結

早上, 閒日, 18區
呢幾樣加起黎就係差佬最怕既
點解會開槍? 因為佢地唔夠人去壓住場面
但今日好多野可以做再好D, 黨鐵未停晒, 路面未阻到, 希望明天會更好

夜晚其實拉得仲多仲癲 失蹤埋都冇人知
一入黑好多位記者／街坊都影唔到
朝早其實安全好多

今日好成功
但成本都好大
希望手足冇事

曱近平

Agger

全港市民係平日朝早都要出門口
早上抗爭可以拉埋全世界落水
咪再諗住放假唔出街就得

建議巴打開一個post

下次千祈唔好倒吖

無限期三罷

咁應該要點

有冇好計

你都可以出一分力

入左兒己果行未

革命尚未成功

我已經決定聽朝早兩個鐘起身塞地鐵
睇下情況理唔理想
如果情況理想我就塞全日
唔理想我就照開工
利申 loop 北角至油塘

其實夜晚成本同等咁大
但成效好好多

真吖 真正攬炒

同意
今日塞鐵睇住班港豬唔gur個樣
夜晚搞又損耗兵力作用又唔大
朝早搞燒埋港豬
唔出黎幫拖?咁我就要阻q住你返工!

好波

諗返起六七月都有塞鐵
當日係下策
但今時唔同往日
係有戰略價值

Keep
Calm
And
Set
The RB

真 根本唔使再理被罷工影唔影響民意

岩吖

成班寄生蟲想坐享其成
最重要係有效用吖嘛

樽頸有無數個，而且會一個比一個窄

以往見到嘅所謂成功策略好少可以延續超過一日

呢場抗爭絕對唔可以一成不變 如果諗住嚟緊幾日可以重施故技一定比狗捉撚到仆街

求吓班暴徒唔好再周圍走同鳩扔野去馬路企定定比我包圍咗先好嗎

今日7點幾西鐵雖冇點塞，但應該有手足阻門
整個上午紅隧嗰頭係咁有警車經過
學校老師同學生得小貓三四隻遲返

不完美，但可接受

想知點解返到

我今朝仲幫緊手搬路障
下次有d不賣液體係上面我都唔知掂唔掂好

好多港豬仲好努力番工

希望工會可以盡快成立

Push u mother!!!!!

岩, 打夜戰冇著數

為何要做狗。。。。

其實我今朝係度反思緊
令到人番唔到工,會唔會比罷工更有用呢

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔

仲有班曱甴無得再用電筒射記者

最想睇到攬炒

代價：接近100up 手足被捕。

朝朝和理返工

支持 可惜今次代價太大

香港人，早起

tui

唔開心，但更加唔可以沒殺手足用命換返黎的成果

利益入手agger
真正春袋永遠係命仔同利益

由今日開始，同我每日朝早全港開花

橫掂乜都冇從頭再來過囉 而家咁樣就算靜番你都唔覺得可以生活都落去嫁喇 一係你就屠城全部做奴隸咁都好過而家唔上唔落

本身星期六日玩根本影響唔到打工仔
今日一搞成個office 9成遲
d同事先開始留意下發生咩事

呢d先係真正既行動

真係好驚驚

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

1

社會有問題，就唔可以俾佢繼續正常運作，攬炒係唔可以少咗班港豬份

如果佢哋冇食彈 只會憎真香港人
但
有咩撚野所謂
佢哋嗰啲唔係民意
因為港豬係冇反抗能力
激嬲佢哋當我地贏

今日系天橋揾石頭掟9佢地

推工會 同晨早抗爭

朝早果然摸到春袋
屯門曱甴放軟手腳
肯定唔夠人同攰
開曬實彈証明好care啲人返唔返到工

中環金鐘銀行落曬閘

罷咗一半工，金融中心食屎啦

Pushh

聽日要繼續，逼到政府跪低

今晚放工都有撚排搞

點解矛頭係唔係指向政府

指向下返工嘅市民

因為政府冇知覺
市民有

市民真慘,政府也是不為所動

用來出下氣都好
可惜今日遇唔琲

政府殺死左人仲要支持政府，唔執一劑仲係人黎？

都仲係未夠塞！！！

聽過好耐
但唔識買
唔識拎(咁重)
咩撚都唔識

進化啦係時候
已經至少幾人被黑警殺咗

幾百人死左喇

唔夠早，
小學第1堂課8:10
學生普遍7:45-8:00會到學校
老師7:30-7:45會到學校
所以今日真正混亂集中係7:40左右
而絕大部分師生已返到學校附近
大部分小學生其實7點已出口，
7:30-7:45其實幾乎到學校附近，
如有阻塞，落車步行都可返到

話係咁話，但
今日其實好成功，
大專第1堂課8半，
各區大致7:30-7:50爆發衝突，係可以阻礙到呢段時間啱落樓返工返學的人
因此大專立即叫停課

而下午小學陸續有家長前來學校接走仔女
(雖然仔仔囡囡個個一臉茫然，唔知乜事)

星期六日都差唔多啦

放工就早啲返屋企，聽朝早啲起身

一日wo

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list
⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴

贏左咩？

呢個真

一般市民相信都唔介意參與下公眾活動，喺中環食個撚廚都可以中tg

仲信政府？

岩吖.....
叫人拎支水 都叫到口臭

全部都係得把口

冇話贏
但係比起夜晚 更高效

有d人到依家未中過tg

極度懷疑呢d人既存在價值

朝早開波 可以搞撚埋班返工港豬

黎明行動!!!!!!!

再早d啦
起碼7:00要做哂野

早睡早起身體好

jun

好多豬仲返到工

希望聽日仲有人

香港人，還拖

支持早上抗爭

中共不介意死幾多popo 藍絲 只介意影響經濟 集不到資

另外有車既和理非可唔可以幫手著死火？
有車幫手塞 事半功倍
另外手足記得快閃 唔好等有狗先走

本來罷左工
見中環開波又出左去
最後返左公司攞物資
同老闆講罷多幾日 多謝老闆

真

藍絲眼中只有錢
咁就由呢度入手

大把

一定有

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

正解

今日去左三間NGO，見唔到有社工罷工

咁只可以講
呢d係社畜

作為社工 點解可以視而不見？

雖然願意自願罷工嘅港豬不多
但我相信有更多願意被罷工嘅人

冇就好易俾狗咬

推推推推